What year was George Washington born?
A) 1732
B) 1715
C) 1748
D) 1756
ANSWER: A

Which war ended with the Treaty of Versailles?
A) World War I
B) World War II
C) The Crimean War
D) The Franco-Prussian War
ANSWER: A

Who was the first emperor of Rome?
A) Augustus
B) Julius Caesar
C) Nero
D) Constantine
ANSWER: A

The Magna Carta was signed in which year?
A) 1215
B) 1066
C) 1492
D) 1314
ANSWER: A

Which empire built Machu Picchu?
A) Inca
B) Aztec
C) Maya
D) Olmec
ANSWER: A

Who was the British Prime Minister during most of World War II?
A) Winston Churchill
B) Neville Chamberlain
C) Clement Attlee
D) Anthony Eden
ANSWER: A

The Berlin Wall fell in what year?
A) 1989
B) 1979
C) 1991
D) 1968
ANSWER: A

Which civilization is credited with inventing paper?
A) China
B) Egypt
C) Greece
D) Mesopotamia
ANSWER: A

Who was the first woman to fly solo across the Atlantic Ocean?
A) Amelia Earhart
B) Bessie Coleman
C) Harriet Quimby
D) Jacqueline Cochran
ANSWER: A

The ancient city of Petra is located in which modern-day country?
A) Jordan
B) Syria
C) Israel
D) Lebanon
ANSWER: A

